{
  "Account (Email)": "帳號 (Email)",
  "Added to my favorites": "已加入我的最愛",
  "Address": "地址",
  "Admin Panel": "管理面板",
  "Agree %s and %s": "同意 %s 和 %s",
  "All": "全部",
  "Any projects ongoing / anticipated volume using VIVOTEK devices": "任何進行中專案/VIVOTEK 裝置預期使用量",
  "What is your VIVOTEK LPR Camera model?": "您所擁有的晶睿通訊 LPR 攝影機是哪一個型號?",
  "Which distributor/channel did you purchase VIVOTEK LPR Camera from?": "您是透過哪一個代理商/管道購買晶睿通訊的 LPR 攝影機?",
  "Would it be possible that you could provide one Camera MAC address with us?": "請提供您的晶睿通訊攝影機的 MAC address",
  "Could you please tell us a bit more about your use cases?": "如果方便的話，請與我們分享您的 LPR 攝影機的使用情境與用途",
  "Application Partner List": "合作夥伴清單",
  "Application": "申請",
  "Applied Position": "應徵職位",
  "Apply authority for download center": "申請下載中心的授權",
  "Apply authority": "申請授權",
  "Apply status": "申請狀態",
  "Apply": "申請",
  "Authorized Distributors": "授權經銷商",
  "Back to Careers page": "回求職頁",
  "Back to Homepage": "回首頁",
  "Back to log in page": "回到登入頁",
  "Back": "回上頁",
  "Booth Number": "攤位號碼",
  "By All": "搜尋全部",
  "By Country": "依國家",
  "By Model Name": "依產品型號",
  "By Vertical": "依垂直市場",
  "Campaigns": "行銷活動",
  "Cancel": "取消",
  "Careers Resume": "招聘履歷",
  "Certificate authority": "認證授權單位",
  "Change Password": "修改密碼",
  "Checked": "勾選",
  "Checksum": "總和檢查碼",
  "Citizenship": "國籍",
  "City": "城市",
  "Close": "關閉",
  "Collection": "收藏",
  "Company Name": "公司名稱",
  "Company": "公司",
  "Complete": "完成",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Confirm": "確認送出",
  "Congratulations! You have completed registration.": "恭喜您註冊完成！",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Country": "國家",
  "CSR Activities": "CSR活動",
  "Data Published": "已發布的資料",
  "Date of Availability": "可開始上班的日期",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Date": "日期",
  "Date:": "日期：",
  "Day Division": "日間部",
  "Day/Evening Division": "日/夜間部",
  "Degree": "學位",
  "Delete": "刪除",
  "Department": "部門",
  "Description": "描述",
  "Download": "下載",
  "Downloads": "下載",
  "E-newsletter Verification": "電子報訂閱驗證",
  "E-newsletter": "電子報",
  "Edit information": "修改資訊",
  "Education": "教育程度",
  "Email verification failed. Please send again.": "電子郵件驗證錯誤，請重新寄送。",
  "Email verification failed. Please subscribe again.": "電子郵件認證失敗。請重新訂閱。",
  "Email": "電子郵件",
  "Emergency Contact": "緊急聯絡人",
  "Employment Record": "就職記錄",
  "Employment": "就職記錄",
  "Enter former account": "輸入之前的帳戶",
  "Enter new password": "輸入新密碼",
  "Enter original password": "輸入原密碼",
  "Enter password": "輸入密碼",
  "Enter your comments here": "請輸入您的意見",
  "Enter Your Information": "輸入您的資訊",
  "Evening Division": "夜間部",
  "Events": "參展活動",
  "Exempt from service": "免役",
  "Expected Salary": "期望待遇",
  "Facebook log in": "Facebook 登入",
  "Failed. Please try again.": "發送失敗，請重新送出",
  "Family Information": "家庭資訊",
  "Family": "家人",
  "Fax Number": "傳真",
  "Female": "女",
  "Fields marked with an asterisk (%s} are mandatory.": "標示星號（%s）的項目為必填",
  "File size exceeds limit": "檔案大小超出限制",
  "Document Type" : "文件類型",
  "File Size": "檔案大小",
  "File Type(optional)": "檔案類型 (選填)",
  "Filter by Business": "依業務篩選",
  "Filter by Type": "依類型篩選",
  "First Name": "名字",
  "Follow Us:": "追蹤我們：",
  "Forget password": "忘記密碼",
  "Forget password?": "忘記密碼?",
  "From-To (Y/M)": "從 - 到（年 / 月）",
  "Future Aspirations": "未來展望",
  "Global Offices": "全球據點",
  "Google+ log in": "Google+ 登入",
  "Graduated (Yes/No)": "是否畢業",
  "Graduated": "畢業",
  "Hardware Partner List": "硬體合作夥伴清單",
  "Home": "首頁",
  "ID Card No.": "身份證字號",
  "Incorrect email format": "電子郵件格式錯誤",
  "Incorrect password": "密碼錯誤",
  "Incorrect username or password.": "使用者名稱或密碼錯誤。",
  "Industry": "產業類別",
  "Information": "資訊",
  "Interests": "興趣",
  "Invalid account": "此帳號不存在",
  "Invalid input values.": "輸入值無效。",
  "Issued Date": "發布日期",
  "Items per page:": "每頁的項目數：",
  "Job application has been sent!": "求職資料已送出！",
  "Job Category": "工作類別",
  "Job Country": "工作國家",
  "Job Location": "工作地點",
  "Job Opportunities": "工作機會",
  "Job States": "工作洲別",
  "Job Title": "職稱",
  "KM/FAQ/Technical Notes": "KM/常見問題/技術說明",
  "Language": "語言",
  "Last Name": "姓氏",
  "LinkedIn log in": "LinkedIn 登入",
  "Loading...": "下載中...",
  "Location": "地點",
  "Location:": "地點：",
  "Log in / Register": "登入 / 註冊",
  "Log in": "登入",
  "Log out": "登出",
  "Major in": "主修",
  "Male": "男",
  "Marital Status": "婚姻狀況",
  "Married": "已婚",
  "Members and non-members are welcome to subscribe. Enter your email and click Subscribe, or log in your account to manage your subscription.": "歡迎會員/非會員訂閱。請填您的電子郵件、或登入您的會員資料訂閱。",
  "Military Service": "兵役狀態",
  "Mobile Phone Number": "手機號碼",
  "Model Name": "型號",
  "Model(optional)": "型號 (選填)",
  "More Info": "更多訊息",
  "More News": "更多最新消息",
  "More": "更多訊息",
  "Most popular articles": "最熱門文章",
  "Multi-file upload (Word, Excel, PDF, picture) (single file upload limit 20 MB or less)": "多檔上傳（Word、Excel、PDF、圖片）（單一檔案上傳限制20M以下）",
  "My Account": "我的帳戶",
  "Name of Company": "公司名稱",
  "Name of School": "學校名稱",
  "Name": "姓名",
  "News Update": "最新消息",
  "Next page": "下一頁",
  "Next": "下一步",
  "No graduated": "肄業",
  "Not a VIVOTEK member? Register today to get access to the VIVOTEK e-newsletters and more.": "尚未成為晶睿通訊網站會員？ 立即註冊即可接收晶睿通訊電子報及獲取更多訊息。",
  "Not served": "未服役",
  "Note": "備註",
  "Now you can log in %s!": "現在可以前往 %s 囉！",
  "Number of Children": "小孩人數",
  "Other Releases": "相關資訊",
  "Partner Type": "夥伴類別",
  "Partners": "合作夥伴",
  "Passed": "通過",
  "Password changed successfully": "密碼變更成功",
  "Password is too short. Please input at least %s characters.": "密碼長度不足。請至少輸入 %s 字元。",
  "Password": "密碼",
  "Pending": "等待中",
  "Permanent Address": "戶籍地址",
  "Personal Information": "個人資訊",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Phone": "電話",
  "Please %s agree to the Privacy Policy and Terms of Use": "請 %s 同意隱私權政策和使用條款",
  "Please click ": "請按一下 ",
  "Please enter email": "請先輸入電子郵件",
  "Please enter your email; your password will be sent to your email:": "請輸入您的電子郵件帳號，系統將把密碼寄到您的信箱:",
  "Please select": "請選擇",
  "Please verify your email before you log in.": "請先驗證電子郵件正確後才可登入",
  "Present Address": "通訊地址",
  "Press Releases": "新聞稿",
  "Previous page": "上一頁",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Product Category": "產品類別",
  "Province / State": "省/州",
  "Re-enter new password": "再次輸入新密碼",
  "Re-enter password": "再輸入密碼",
  "Reason for Leaving": "離職原因",
  "Recover Authority": "還原授權",
  "Recovery authority failed, account or password is incorrect.": "還原授權失敗，帳戶或密碼錯誤。",
  "Reference": "介紹人",
  "References": "介紹人",
  "Register": "註冊",
  "Registered successfully": "報名成功",
  "Registration Completed": "註冊完成",
  "Registration failed. Please register again.": "報名失敗，請重新報名。",
  "Registration Verification": "註冊驗證",
  "Rejected": "拒絕",
  "Related Information": "相關訊息",
  "Relation": "關係",
  "Remember me": "記住我",
  "Removed from my favorites.": "從我的最愛移除",
  "Report No.": "報告編號",
  "Required": "必填",
  "Requirements": "必備條件",
  "Resend verification mail": "重新寄送驗證信",
  "Resent": "已重新寄送",
  "Reset": "重設",
  "Responsibilities": "職責",
  "Retired": "已退役",
  "Save": "儲存",
  "Search by Company": "依公司搜尋",
  "Search by Model Name": "依型號名稱搜尋",
  "Search results": "搜尋結果",
  "Search support": "搜尋支援",
  "Search...": "搜尋...",
  "Select a category": "選擇類別",
  "Select a type": "選取類別",
  "Select reason for your request": "選擇您的需求理由",
  "Select Subcategory": "選擇子類別",
  "Send": "發送",
  "Sent successfully": "發送成功",
  "Sent": "送出",
  "Sex": "性別",
  "Sign in/out": "登入/登出",
  "Single": "單身",
  "Skills": "技能",
  "Software": "軟體",
  "Solutions": "解決方案",
  "Source": "來源",
  "Special Thanks": "特別感謝",
  "Specifications": "規格",
  "Step 1": "步驟 1",
  "Step 2 (option)": "步驟 2 (選項)",
  "Strength & Weakness": "優點和缺點",
  "Submit": "提交",
  "Subscribe to VIVOTEK e-newsletter": "訂閱電子報",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Subscribed successfully": "訂閱成功",
  "Successful Cases": "成功案例",
  "Supervisor's Name": "主管姓名",
  "Supervisor's Title": "主管職稱",
  "Supported Model": "支援的型號",
  "Target applications to be working with VIVOTEK products": "將與 VIVOTEK 產品配合使用的目標應用程式",
  "Technical Bulletins": "技術公告",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Testing Date": "測試日期",
  "Thanks for your application. We will contact you if you meet the qualifications.": "感謝您的填寫, 若本公司對您的資歷有興趣，將會主動與您聯絡！",
  "The reset password has been sent.": "重設密碼信件已送出",
  "The system will send your account password to your email address in three minutes. Please check your e-mail inbox. If you do not receive the password in the inbox, the e-mail may be classified as spam. Please cheek your spam folder.": "系統將在三分鐘內寄送帳戶密碼到您的電子信箱。 請您前往收取，若在收件匣內沒看到密碼信，建議您到垃圾郵件找尋。",
  "This account authority have been converted": "此帳戶授權已轉換",
  "This account has been used": "此帳號已有人使用",
  "Title": "標題",
  "Top of Page": "回到頁首",
  "Tutorials & FAQ": "教學與常見問題",
  "Two passwords are inconsistent": "2組密碼不一致",
  "Type": "類型",
  "Upload Date": "上傳日期",
  "User Manual": "使用手冊",
  "User Type": "身分別",
  "Verification failed. Incorrect parameter.": "驗證失敗，輸入資料錯誤。",
  "Verification failed. Please re-do [Forgot password].": "認證失敗。請重新執行[忘記密碼]。",
  "Verification is successful. Your new password is '%s'. Please log in with the new password.": "認證成功。您的新密碼是'%s'。請使用新密碼登入。",
  "Verification mail has been sent to %s. Please check your email inbox.": "已寄送驗證信至 %s。請至信箱查看。",
  "Verification": "驗證",
  "Verified email successfully and completed subscription.": "成功認證電子郵件並完成訂閱。",
  "Verifying…": "驗證中…",
  "Version": "版本",
  "Vertical": "垂直市場",
  "Video Management Partner List": "影像管理合作夥伴清單",
  "Video Tutorials": "教學影片",
  "Video": "影片",
  "VIVOTEK Device Support List": "VIVOTEK 裝置支援清單",
  "VIVOTEK log in": "晶睿通訊 登入",
  "Website": "網站",
  "Where did you know about this job opportunity？ (Job Bank Website/Friends/Relatives/Others)": "你從哪裡得知這個職缺？（求職網站/朋友/親戚/其他）",
  "Where to Buy": "經銷地點",
  "Work Expectations": "工作期望",
  "Wrong format": "格式錯誤",
  "© VIVOTEK Inc. All rights reserved.": "© 晶睿通訊股份有限公司版權所有",
  "Year：": "年份：",
  "Recording": "錄影",
  "Continuous Recording":"連續錄影",
  "Event Recording":"事件錄影",
  "Hybrid Recording":"混合錄影",
  "Liveview":"即時影像",
  "Calculation Settings - Cameras":"計算設定 - 攝影機",
  "Model":"型號",
  "Quantity":"數量",
  "Scenario":"情境",
  "Design Tool":"設計工具",
  "VMS":"VMS",
  "NVR":"NVR",
  "(Optional)":"(選填)",
  "Export":"匯出",
  "Bitrate":"位元率",
  "Advanced: Multi-type NVR":"進階：多種 NVR",
  "Qty":"數量",
  "Remaining:":"剩餘：",
  "Model Info":"型號資訊",
  "Storages":"儲存",
  "Record":"錄影",
  "Basic: Single NVR":"基本：單一 NVR",
  "NVR Recommendation":"NVR 建議",
  "PC Recommendation":"PC 建議",
  "Project Name":"專案名稱",
  "Total":"總計",
  "RecordingBandWidth":"錄影頻寬",
  "LiveviewBandWidth":"即時影像頻寬",
  "Streaming":"串流",
  "Recording Days":"錄影天數",
  "Recording Hours":"錄影時數",
  "Event Percentage":"事件百分比",
  "Storage Size":"儲存空間",
  "Storage and Bandwidth":"儲存與頻寬",
  "Live bandwidth":"直播頻寬",
  "Codec":"轉碼器",
  "Resolution":"解析度",
  "FPS":"FPS",
  "Quality":"品質",
  "Smart Stream":"智慧串流",
  "On":"開啓",
  "Off":"關閉",
  "Export to PDF":"匯出為 PDF",
  "Per Disk capacity":"每磁碟容量",
  "Volume Group number":"磁碟區群組編號",
  "A Volume Group need":"一個磁碟區群組需要",
  "Disks":"磁碟",
  "Total Disks":"磁碟總數",
  "Total storage capacity":"總儲存容量",
  "Keep videos(days)":"保留影片 (天數)",
  "days":"天",
  "New Products": "新產品",
  "Monthly sales report" : "每月營業額報告",
  "Financial report":"財務報告",
  "Monthly consolidated revenue":"月合併營收",
  "Which distributor/channel did you purchase VIVOTEK counting camera?":"您是透過哪一個代理商/管道購買晶睿通訊的人流計數攝影機?",
  "Could you please provide one camera MAC address with us?":"請提供您的晶睿通訊攝影機的 MAC address",
  "Could you please share a bit more about your use case?":"如果方便的話，請與我們分享您的人流計數攝影機的使用情境與用途",
  "If email is registered, you will get a reset link.":"如果該電子信箱已經註冊過，將會收到重新設定密碼的連結",
  "A link to activate your account has been emailed to the address provided.":"註冊信已通過電子郵件發送，請點選啟動連結以開通您的帳戶",
  "Financial Reports":"每季財務報告",
  "Parent Company Financial Reports":"單一公司財務季報表",
  "Consolidated Financial Reports":"合併財務季報表",
  "Please provide one VIVOTEK LPR camera MAC address for validation.":"請提供一個VIVOTEK LPR CAMERA MAC 資訊供驗證使用",
  "What’s your use case on VIVOTEL LPR camera?":"您預計的Edge LPR Camera使用情境",
  "Shareholders' Meeting":"股東會",
  "Earnings Conference":"法人說明會",
  "Earnings Conference Info":"法說會資訊"
  }
